我個friend就嚟比棵蔥累死

我個friend 自從一年前識左兩棵蔥之後
所有活動跟齊
而家仲每月進貢，正苦成皮野有大半拎左去買蔥
早幾日兩棵蔥出左周邊，成本價幾蚊雞扣心口既章賣成$100一個
我fd二話不說即刻訂左4個(圖案一樣只係背景色唔同)
據我所知佢已經冇咩錢，我叫佢翻下工
但係佢話要長期oncall睇有冇新蔥
而家同佢出街基本上佢都係望手機📱
我懷疑佢已經入緊魔

Sor for 1999，明就明

好慘 你個friend係咪成日去夾公仔

正苦成皮野人工

二級工人都唔止啦

是咪講緊之前派個一皮

少夾，但會狂買即影即有

yes

乜撚野叫兩棵蔥

慘

你個fd幫兩棵䓤供養左隻撈

佢開心咪得囉
起碼好過中傳銷/人生教練
到時FD都冇得做

咁舊姜點

兩棵蔥
係咪賣相kol嗰班友啲朋友

Thanks for ur Daytona

唐氏綜合症人士？

🤡exact7ly

見佢成個ig都係懶係清純咁嘅款
應該呃到唔少毒撚貨金俾佢

炒埋左一齊啦，佢朋友好慘

講到唔洗做咁 又要換衫 又要影相 好忙架 都係辛苦錢

我都幾中意佢，幾可愛，不過從來唔會比錢呢啲，免費睇下女就算

比咁多錢都冇得屌仲要繼續比

所以邊個嚟

咪蔥x2
其實叻女黎，識上位，人地賣肉，佢知自己無肉賣就賣清純gfable feel，開直播識灑哂霖叫bbg之類，引到一班死忠長期進貢（樓豬啲frd)，又打到電競電玩條水長期有廣告商搵佢，後生女咁快搬到出去自己住又有能力買下袋呀盛呀咁，識玩架

鳩估係Youtuber 蔥蔥